發覺今場車鏝最大得益者係雲加

如果阿古路 費甸停3場 咁岩對阿都無得出

雲爺爺真係算盡

反雲仲有咩講

bb幫我個毒撚推post

如果最後對利復出仲高章
唔講咁多雲加好波

雲爺妙計安天下🙇🏿

雲加算盡
當初賣法比就係等呢一刻

你有女

電叻

cloud yaya ho ball

就無

咩事
高登pm me talk

益撚左雲加😡

無事😂淡左姐

Sad
聖誕搵返感覺la

毒撚一個更開心

有無得救牙baby